# 迭代法 Iterative

* 理論 -- https://en.wikipedia.org/wiki/Fixed-point_iteration
* [http://www.wsbookshow.com/uploads/bookfile/201101/9787508481289_1.pdf](http://www.wsbookshow.com/uploads/bookfile/201101/9787508481289_1.pdf)
    * 控制系統受微小干擾後能恢復。
    * \hat{x} = f(x,t)

## 牛頓法

newton/newton.js


## 雙重疊代

double/diterative1.js 

## 共轭迭代法 (共軛梯度法)

* https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%85%B1%E8%BD%AD%E6%A2%AF%E5%BA%A6%E6%B3%95

## 龍格－庫塔法

* https://zh.wikipedia.org/wiki/%E9%BE%99%E6%A0%BC%EF%BC%8D%E5%BA%93%E5%A1%94%E6%B3%95

## 畢卡德疊代法

* http://www.sosmath.com/diffeq/first/picard/picard.html
* https://math.stackexchange.com/questions/314403/the-picard-iteration-to-find-a-series-of-functions-converging-towards-a-solution

## 線性方程組求解

雅可比疊代法: 

* https://en.wikipedia.org/wiki/Jacobi_method


## 參考文獻

* [用十分鐘搞懂 《電腦如何解方程式》](https://www.slideshare.net/ccckmit/ss-65570387)
* http://ccckmit.wikidot.com/ml:iteration
* https://ccckmit.gitbooks.io/rlab/content/solveEquation.html